我真係好撚嬲，幾時搞返個18區圍狗屋活動

有人有地點就出去！！